覺得自己身分比人盜用 洗唔洗報咗警先

話說今日突然學校email account 收到個奇怪email

個google drive有我身分證copy

跟住夜少少就電話係咁彈notification 出來
想掃走佢點知突然打咗電話過去
咁佢即係知道埋我電話號碼啦

我諗佢要拎嘅都拎晒，可以做好多嘢例如用我個名借錢嗰啲，洗唔洗報定警先

利申 早排工作關係被迫開WeChat同支那寶,而家每一日都生活得好不安好過敏

有咩工要開wechat同支那寶

終わりだ

當你身邊大陸人仲多過local...唔關工嘅事

大陸人都群埋去咁抵你死啦

“群”呢個字難聽過粗口 佢哋formal group竟然係係用WeChat 我以前都唔會用